http://flash-mp3-player.net/players/multi/documentation/

Documentation

=== Example
Here is an example of HTML usage of the player:

<object type="application/x-shockwave-flash" data="player_mp3_multi.swf" width="200" height="20">
     <param name="movie" value="player_mp3_multi.swf" />
     <param name="FlashVars" value="mp3=test.mp3|test2.mp3" />
</object>

=== Parameters
Name	Description
Parameter name	Parameter description
mp3 	The URLs of the files to be played, separated by |.
config 	The URL of the configuration text file, similar to config_multi.txt
configxml 	The URL of the configuration XML file, similar to config_multi.xml
title 	Titles, separated by |
playlist 	The text file to load. Each line cantains the url of the mp3. You can add the title after a | on the same line.
width 	Forces the video width.
height 	Forces the video height.
volume 	The initial volume, between 0 and 200.
showlist 	0 to hide the playlist.
showvolume 	1 to show the VOLUME button.
showinfo 	1 to show the INFO button.
autoplay 	1 to auto-play
loop 	1 to loop.
shuffle 	1 to shuffle, 2 for a clever random.
skin 	The URL of the JPEG file (not progressive) to load
loadingcolor 	The color of loading bar
bgcolor1 	The first color of the background gradient
bgcolor2 	The second color of the background gradient
buttoncolor 	The color of the buttons
buttonovercolor 	Hover color of buttons
slidercolor1 	The first color of the bar gradient
slidercolor2 	The second color of the bar gradient
sliderovercolor 	Hover color of the bar
textcolor 	The text color.
bgcolor 	The background color
playlistcolor 	The playlist background color.
playlistalpha 	The playlist background transparency, between 0 and 100. By default set to 50.
currentmp3color 	The color of the selected track.
scrollbarcolor 	The color of the scrollbar.
scrollbarovercolor 	Hover color of the scrollbar.
buttonwidth 	The buttons width. By default set to 26.
sliderwidth 	The slider width. By default set to 20.
sliderheight 	The slider height. By default set to 10.
volumewidth 	The width of the VOLUME button. By default set to 30.
volumeheight 	The height of the VOLUME button. By default set to 6
showslider 	0 to hide the player bar.
showloading 	Loading bar display mode : autohide, always or never.
playlistrss 	The RSS url with mp3 enclosures.
showplaylistnumbers 	0 to hide numbers in the playlist.

=== Keyboard shortcuts
Key	Description
Key	Description
space 	Play/Pause
P 	Play/Pause
S 	Stop
I 	Show informations
left 	5 seconds backward
right 	5 seconds forward
up 	Next track
down 	Previous track
+ 	Volume up
- 	Volume down